(神駒) 仇思達: 對住共產黨，激進行動已經無效. 激進與溫和都係鳩做.

黃毓民: 批評仇思達, 就會跟我有關.

人人都鳩做
得佢最有用

或者學佢同毓民投共？

佢間公司發達喇

碌撚話本土民主反共嫁喎，大灣駒你邊度嫁？

所以齊齊做大灣人

想知佢點睇外國勢力干預
而家遊行簽名你估係做比港共老共睇咩

咁佢有咩高見

黃毓民：香港人諗住靠美國係ON9

黃毓民: 泛民訪問美國， 加快「引渡惡法」通過

仇思達: 《逃犯條例》只針對富商, 對「港獨派」和窮人沒有影響

佢屌泛民我都明
但佢呢番言論就好on9

戇鳩

佢完全張自己私人野就個台打飛機

130條線

毓民叫人六九遊行
佢唔屌鳩毓民？

傻仔熱線81912047

大灣駒反毓

咁應該點

個五毛又露底仇順邦太子爺

其實可以點駁？又真係實事wo

即係叫人做順民, 大灣駒萬歲

佢屌泛民目的係為左扮本土派

黃郁民我忍咗呢個老人家好耐
直播人數又唔夠我多人
成日就話反共 但自己就冇行動 得口號
自己喺屋企涼冷氣 就叫人出街去遊行
你幾時見過佢個仔出過嚟 但就叫人去送死
成日同人扮fd 搞朋輩 條友都痴根架

開台cap水先係明智

廿三條？國民教育？雙非？

一向都唔撐碌撚

人終需一死
堅持每天食飯飲水係鳩做

就算人地鳩唔鳩做都唔關佢事啦
縮係個台入面發表偉論又幫到D乜

.....

雨傘後有冇成功例子？

咪撚再post埋啲廢噏啦,以為好有影響力嘅魚毛

好心面對現實啦！對住有行動力既人，亂鳩咁屌鳩人已經無效，屌人鳩做根本都等同於鳩屌，都唔知屌黎做乜！唔好講咩屌人有冇用，d人係要做，你就屌乜都冇用，係你條笨柒唔信，係要上fb打d笨柒文扮到自己好撚醒。唔想見到班人做野，唯一辦法就係搵炸彈炸死晒佢地，不過大前提係你要夠薑，而唔係鳩講囉。

雨傘後咩遊行同咩魚蛋革命全部都比仇思達屌過喎

知你係共碟啦

條友最近搵到真銀後

完全扮都唔撚扮

網上老虎現實壁虎

想知到呢一刻

連登仲有無人支持佢

露咗底好耐
根本共狗

其實我唔覺得有絲微希望都唔做就放棄。
6月9係關鍵一日。無論如何，盡左力，問心無愧。對得住自己既家-香港。咁就夠

仲有風雨呢條益狗盲撐緊

Day 1已冇好感
成個樣都似專出賣人既25仔。冇正氣

大家一定要6月9出黎。真係最後一戰了
大家咪走數

有文匯報認證

下又要加個前設係雨傘後架 ?

其實睇得出支持佢，留言去嘅人已經越來越少

唔係話唔敢批評佢，係一批評佢就會cap人相，然後成班益友人身攻擊騷擾對方

邊鬼個敢講佢

又失敗主義

係,坐喺屋企打飛機等死仲好

佢+佢啲益友童子軍
本質同熱狗+水泥隊冇分別

收到無問題

今時今日我覺得罷工係唯一有效既行動

人地講緊事實
BB仔打軍人
共產黨玩緊滲透反間再反間既時候兒登仔呀爺輩仲未變成精蟲

開直播鳩噏就有用？

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

其實點解會有人留意呢條友，講政治見解大把人好過佢啦。